{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052875",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014628?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "당진 위너스"
    },
    "text": "唐津バスターミナルに位置するウィナーズホテルは、周辺に飲食店、コンビニ、居酒屋など各種便宜施設があります。 唐津ターミナルは徒歩3分の距離に位置し、地下駐車場と屋外駐車場も運営されています。 コンビニエンスストアとレストラン街は徒歩1分の距離にあり、唐津市役所は車で2分の距離に位置しています。 ウィナーズホテルの客室は様々な特長を持っています。 全客室にはバスタブが完備されており、高級グース寝具が提供されています。 また、個人IDを利用してNETFLIXとYouTubeをテレビで簡単に視聴できます。 Wi-FiとKT TV加入で各種プログラムの再視聴と最新映画観覧が可能で、客室内の化粧品とシャワー用品などの賞味期限も体系的に管理されています。 愛犬とお連れできる指定客室もございます。 小型犬6kg未満の愛犬は予約前に連絡して確認した後、予約確定後に入室できます。 また、法人や外国人出張客のためにオフィスでは迅速にインボイスと各種書類をリアルタイムで処理します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウィナーズホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウィナーズホテルは唐津バスターミナルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には飲食店、コンビニ、居酒屋など各種便宜施設があります。"
        },
        {
            "question": "唐津ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "唐津ターミナルまでの距離は徒歩3分です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、地下駐車場と屋外駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "コンビニエンスストアとレストラン街までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "コンビニエンスストアとレストラン街までの距離は徒歩1分です。"
        },
        {
            "question": "唐津市役所までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "唐津市役所までの距離は車で2分です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような特長がありますか？",
            "answer": "客室にはバスタブが完備されており、高級グース寝具が提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなプログラムが視聴できますか？",
            "answer": "Wi-FiとKT TV加入で各種プログラムの再視聴と最新映画観覧が可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、小型犬6kg未満の愛犬を連れての宿泊が可能です。予約前に連絡して確認した後、予約確定後に入室できます。"
        },
        {
            "question": "法人や外国人出張客のためのサービスはありますか？",
            "answer": "はい、オフィスでは迅速にインボイスと各種書類をリアルタイムで処理します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 369
    }
}